{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162220?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 스테이동산항 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する際には、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペンション以外にもペット同伴時には入室を拒否される場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 入室利用案内として、個別バーベキューガスグリル、ブルモン、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビュー、屋外テラス、アメニティ、空気清浄機、朝食サービス、シリアル、カップラーメン、即席ご飯の提供、常備薬、駐車が可能です。 またキャラバンの利用も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する際はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数によっては、追加費用がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴時には入室を拒否される場合がありますので、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用中に生じた毀損や紛失については、責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室では直火方式による調理や炊事は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟は利用できますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約金額に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合には、自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "個別バーベキューガスグリル、ブルモン、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、オーシャンビュー、屋外テラス、アメニティ、空気清浄機、朝食サービス、シリアル、カップラーメン、即席ご飯の提供、常備薬、駐車が可能です。またキャラバンの利用も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 709
    }
}